肥聰11月18日就退休

對我地有咩影響, 歡迎大家分析.
接任者本來好大機會係同元朗關係密切既鄧炳強

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

生生世世 永不原諒
香港警察 人渣垃圾

push

呢條仆街
有份害死香港

呢條仆街應該只係傀儡
鄧炳強才是話事人

點解無人理hkfp果個auntie架...會死人架..